IG 問題

小弟正話想係IG Up兩張相，但點知佢話album wasn't posted，咁我㩒右上角個三直點icon，就彈咗中間個舊野，再㩒retry now佢都係話album wasn't posted，㩒discard post就正常咁discard 然後我試過剷app再down，試過clear cache clear data，全部行唔通，總之就一入返去再試又係話album wasn't posted 咁 唔知有咩解決辦法?

Del app

試過啦